有冇人行樓梯唔望地下行唔到？

我細個都可以一落望前面或者睇其他野上警樓梯
但係依家唔望實個地下行就會好似要跌咁樣
落樓梯時更嚴重 有冇人可以解釋下？

耳水唔平衡

利串9up

唔望地下點睇路

以前有斜視果時係,仲好嚴重,要望住扶埋扶手行

你個人高左

我依家都會盡可量係有扶手個邊行

你冇見過人一路睇手機一路落樓梯

望實個地下先易差錯腳
特別長樓梯睇睇下會突然眼花

睇手機順便睇埋樓梯

試過落樓梯玩手提
結果仆左兩級拗柴再暈埋
自此落樓梯都打醒十二分精神

只係一心二用, 好難完全唔睇

望住電話唔代表佢望唔到地下
如果有人望住個天行就真係望唔到地下啦
唔係的話唔多唔少都會望到地下

著四吋高鞋一定要望
平時就都ok嘅

但係我係一定要全程望住
落樓梯個陣望前面唔望腳底行兩步都覺得會跌